如果你啲fd問你借錢你會唔會收息

正路都唔會
咁我問我個fd借一億 再dump落銀行擺番一兩年收息
橫掂都冇成本佢又唔會收你息
有冇得諗？

咁都比你諗到
多謝樓主 約左agent聽日去半山睇樓了

邊夠買

開錯台

呢個咪傳說中既
借到係我本事？

會
一個月50%

問10000個fd借咪得囉

之前借咗俾個唔熟嘅fd
拖咗成年 我話限期前還唔到就加500
佢miss 咗三次限期 賺咗$1500

我都約緊睇樓了